［理性討論］賓斯馬應否繼續踢足球

我可唔可以打撚柒你？

有d廉恥都應該自己申請去中超踢波啦

人地唔需要得到你班凡夫俗子認同
得到施丹認同就夠

No

可以 但唔會係長期正選果隻

可以，踢人地隊個中堅位

佢唔踢
邊個負責揹鑊?
邊個負責被人插?

等睇賓周歐聯一吐烏氣

就係你地成日講撚到佢比人屌係無辜咁
佢間唔中係組織到幾腳好波既
但更加多時候係波都控唔掂+幫對面解圍

你有無見過前鋒射波都無信心

衰撚過英

衰撚過英冠/英甲啲前鋒

法國球王返法國踢啦

光頭，懂足球嘅人都識欣賞賓周馬